垃圾九巴app

屌你老母預早左10分鐘等巴士
見到就快到達諗住實無死唔使遲到
等等下佢老母變左要10分鐘先到達
真喺谷尻氣
每次個巴次都唔同
真喺唔知邊次真邊次假

九巴app成日做假 寫明3分鐘後有車 最後架車都冇黎過
下架要等15分鐘 屌你老母